英超2019-2020歐聯席位

英超前四：曼城、行物浦、熱刺、車路士

過往車路士曾經以聯賽第六名身分奪得歐聯（12碼贏拜仁果屆），令到第四名既熱刺無得踢。

咁如果今屆係由阿仙奴奪歐霸、熱刺拎歐聯，而英超排名不變，咁係會有5隊英超踢下屆歐聯？定因爲歐聯冠軍係前四球隊，會俾埋第六名上歐聯？

上限5隊

曼聯點都冇得踢

改撚左制啦仆街

垃圾車贏得果一年仲洗唔洗講邊次呀

如果熱同阿贏final
就曼聯都有得踼

弱智死開d啦

4大聯賽頭4名直入分組賽
重疊左資格唔會去左頭四以外球隊
會分左去其他聯賽 例如法甲/俄超

要有5隊踢歐聯
一定要頭四名以外球隊拎歐聯/歐霸先會發生
而一個聯賽最多只可以派5隊

曼聯已經係皇者 直入決賽

Thx

咁根據你意思，即係下屆歐聯點都有五隊英超？

阿拎就會5隊
車拎唔會

定還是要阿仙奴拎到歐霸先可以有五隊？

要睇第5贏唔贏到

總之就算阿聯賽第五 贏歐霸就有歐聯
曼聯
企開d 啦屌你老母.gif

曼城第一 同市曼聯都有得踢歐聯